其實世界上有冇邊個地方,可以同香港差唔多?你買嘢好方便!

已經唔同要求完全,同香港一模一樣!
台北算係相似！

有冇人知, London Sydney係咪都係同香港一樣,衣食住行方便?

其實每個國家城市嘅市中心衣食住行都好方便
問題係你住喎住得起